長傳急攻=踢法陳舊？

現代足球係咪要由整體戰入手

你睇摩連奴個套都比人睇穿晒,而家多數都係巴塞/拜仁式踢法

又嚟

連呀叔都讚好

識唔識接架你

低線出界

現代足球要整體戰入手

全場奔走 = 永無走漏

猛虎衝力都可以射球

最後關頭就要放棄去守？

出倒掛金勾

小朋友快d做功課唔好掛住上網

到底邊個先係小朋友 明明呢句野以前都有

佢果句都係

佢都係

佢又係

其實佢都係

佢呢句都係架 柒唔切

任嗌㗎喎

第1頁個巴打好慘,完全唔明有乜好笑,你po係 體育台,點估到係歌詞?有時d野唔洗乜都笑一餐既

2017年都就完啦
樓上班撚樣俾d進步好無？

樓主利迷